如果香港有種族階級制度，應該點排？

1.港
2.蛘
3.蝗
4.蠙
5.蛔
6.蝻

食屎啦死支那豬

鬼>>>>>>>>其他

秒殺 香港人有錢人都係睇香港鬼頭

現實:
1.白人
2.蝗
3.其他人種
4.香港人

李嘉誠睇邊個鬼頭？

連登仔>all

1）香港原居民
2）香港居民
3）支那新移民

港島
九龍
新界

我>狗>連登仔>港>洋>賓>蛔=蝗=蝻>樓主

有錢有樓嗰種同冇錢冇樓嗰種。

而加就有啦
現實中

支那人
白鬼
黑鬼
其他種族
香港人

仇視他人同被他人仇視這兩種。